[IQ題]世界上最有哲學性質嘅工作係乜工作

推到第六頁揭盅

哲學家

棟篤笑

我都估到有人答哲學家，但錯

唔係

呢份工作圍繞你同我身邊，每天都會遇到見到而且不顯眼

汽水機

點解

蟻
自膠

都唔係

保安

人生/保安三大問題
你係邊個
你邊度嚟
你會去邊

Ching ho ball